# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
#   <blambinneng@gmail.com>, 2012.
# Blask <blaskyy@gmail.com>, 2013.
# Hunt Xu <huntxu@live.cn>\n, 2008.
# Ji ZhengYu <zhengyuji@gmail.com>, 2008.
#   <wengxt@gmail.com>, 2012.
# Xiang Yixiang <lovelinux229@gmail.com>\n, 2008.
# zhnagmin <zm1990s@gmail.com>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Chakra Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://chakra-project.org/bugs/\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-05 00:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-04 23:12+0000\n"
"Last-Translator: Manuel Tortosa <manutortosa@chakra-project.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/chakra-project/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/installationhandler.cpp:86
msgid "Tribe was not able to initialize needed path: "
msgstr "Tribe 无法初始化所需的路径："

#: src/installationhandler.cpp:86
msgid " , please resolve the issue, and try again."
msgstr "，请解决这个问题，然后再试一次。"

#: src/installationhandler.cpp:183
msgid "Mounting partitions..."
msgstr "正在挂载分区..."

#: src/installationhandler.cpp:191
msgid "Preparing installation..."
msgstr "准备安装..."

#: src/installationhandler.cpp:206
msgid "Installing the system ..."
msgstr "安装系统中..."

#: src/installationhandler.cpp:234
msgid "Error copying files"
msgstr "复制文件时发生错误"

#: src/installationhandler.cpp:237
msgid "Removing packages whose license has been declined ..."
msgstr "正在删除授权被拒绝的软件包..."

#: src/installationhandler.cpp:276
msgid "Starting Netinstall..."
msgstr "开始网络安装..."

#: src/installationhandler.cpp:278
msgid "Installing Packages..."
msgstr "正在安装软件包..."

#: src/installationhandler.cpp:286
msgid "Downloading Packages..."
msgstr "正在下载软件包..."

#: src/installationhandler.cpp:330
msgid "Initializing target ..."
msgstr "初始化目标..."

#: src/installationhandler.cpp:429
msgid "Please wait, configuring the new system ..."
msgstr "请稍候，正在配置新系统..."

#: src/installationhandler.cpp:507
msgid "Error in Postinstall script. See log for more details"
msgstr "执行后续安装脚本发生错误。请查看日志获取更多信息。"

#: src/installationhandler.cpp:516
msgid "Creating user accounts ..."
msgstr "创建用户账户..."

#: src/installationhandler.cpp:519
msgid "Configuring software management..."
msgstr "配置软件管理..."

#: src/installationhandler.cpp:523
msgid "Removing unused packages..."
msgstr "删除没用的软件包..."

#: src/installationhandler.cpp:527
msgid "Installing additional packages..."
msgstr "正在安装额外的软件包..."

#: src/installationhandler.cpp:531
msgid "Configuring the display..."
msgstr "配置显示..."

#: src/installationhandler.cpp:535
msgid "Downloading and installing localization packages..."
msgstr "正在下载并安装本地化软件包，这可能会花点时间..."

#: src/installationhandler.cpp:539
msgid "Creating fstab..."
msgstr "正在创建 fstab 文件..."

#: src/installationhandler.cpp:543
msgid "Adding extra mountpoints..."
msgstr "添加额外挂载点..."

#: src/installationhandler.cpp:547
msgid "Configuring hardware..."
msgstr "正在配置硬件..."

#: src/installationhandler.cpp:551
msgid "Creating initial ramdisk images..."
msgstr "正在创建初始ramdisk镜像…"

#: src/installationhandler.cpp:555
msgid "Generating locales..."
msgstr "正在生成语言环境..."

#: src/installationhandler.cpp:559
msgid "Removing unused localizations..."
msgstr "正在清理不需要的本地化语言包..."

#: src/installationhandler.cpp:563
msgid "Symlinking localtime..."
msgstr "符号连接本地时间..."

#: src/installationhandler.cpp:567
msgid "Setting keymap..."
msgstr "设置键盘布局..."

#: src/installationhandler.cpp:571
msgid "Setting hostname..."
msgstr "设置主机名..."

#: src/installationhandler.cpp:575
msgid "Removing unused drivers..."
msgstr "正在清理不需要驱动程序……"

#: src/installationhandler.cpp:579
msgid "Finishing up..."
msgstr "快要完成了…"

#: src/installationhandler.cpp:583
msgid "Installation complete!"
msgstr "安装完毕！"

#: src/installationhandler.cpp:674
msgid ""
"Tribe was not able to initialize needed directories. Something is very "
"wrong..."
msgstr " Tribe 无法初始化所需目录。发生严重错误…"

#: src/installationhandler.cpp:698
msgid "Could not mount %1"
msgstr "无法挂载 %1"

#: src/installationhandler.h:186
msgid "No Further details given"
msgstr "无更详细的信息给出"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:20
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Base)
#: src/main.cpp:44 rc.cpp:3
msgid "Tribe"
msgstr "Tribe"

#: src/main.cpp:45
msgid "Graphical Installer for Chakra"
msgstr "Chakra的图形安装程序"

#: src/main.cpp:46
msgid "(c) 2008 - 2013 the Chakra Development Team"
msgstr "(c) 2008 - 2013 Chakra 开发团队"

#: src/main.cpp:46
msgid "chakra@chakra-project.org"
msgstr "chakra@chakra-project.org"

#: src/main.cpp:47
msgid "Manuel Tortosa"
msgstr "Manuel Tortosa"

#: src/main.cpp:47
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: src/main.cpp:48
msgid "Dario Freddi"
msgstr "Dario Freddi"

#: src/main.cpp:48 src/main.cpp:49 src/main.cpp:52 src/main.cpp:53
#: src/main.cpp:54
msgid "Developer"
msgstr "开发人员"

#: src/main.cpp:49
msgid "Lukas Appelhans"
msgstr "Lukas Appelhans"

#: src/main.cpp:50
msgid "Jan Mette"
msgstr "Jan Mette"

#: src/main.cpp:50
msgid "PostInstall Backend and Artwork"
msgstr "后续安装的后端和插图"

#: src/main.cpp:51
msgid "Phil Miller"
msgstr "Phil Miller"

#: src/main.cpp:51
msgid "PostInstall Backend"
msgstr "后续安装的后端"

#: src/main.cpp:52
msgid "Drake Justice"
msgstr "Drake Justice"

#: src/main.cpp:53
msgid "Georg Grabler"
msgstr "Georg Grabler"

#: src/main.cpp:54
msgid "Daniele Cocca"
msgstr "Daniele Cocca"

#: src/main.cpp:83
msgid ""
"Your system does not meet the minimal memory needed\n"
"for installing Chakra with Tribe (1gb), total available memory: %1 mbytes\n"
"\n"
"Continue at your own risk"
msgstr "您的电脑不符合 Tribe 安装 Chakra 的最小内存需求（1gb），所有可用内存：%1 mb\n\n如果您选择继续会有风险"

#: src/main.cpp:105
msgid ""
"It looks like your power adaptor is unplugged. Installation is a delicate "
"and lenghty process, hence it is strongly advised to have your PC connected "
"to AC to minimize possible risks."
msgstr "您的电脑似乎未插上电源适配器。安装过程需要一段时间，因此强烈建议您将您的 PC 连接到电源，以尽量减少可能出现的风险。"

#: src/mainwindow.cpp:98
msgid "Do you really want to abort the installation?"
msgstr "您真的要中止安装？"

#: src/mainwindow.cpp:557
msgid ""
"Installation failed! The following error has been reported: %1.\n"
"Tribe will now quit, please check the installation logs in /tmp\n"
"or ask for help in our forums."
msgstr "安装失败！发生如下错误：%1。\nTribe 即将退出，请到/tmp 目录下查看安装日志\n或在我们的论坛中寻求帮助。"

#: src/pages/bootloaderpage.cpp:52 src/pages/configpage.cpp:536
msgid "Installing bootloader..."
msgstr "正在安装启动引导器..."

#: src/pages/bootloaderpage.cpp:82
msgid "Creating OS list..."
msgstr "正在创建OS列表..."

#: src/pages/configpage.cpp:155 src/pages/configpage.cpp:365
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载…"

#: src/pages/configpage.cpp:265
msgid ""
"Sorry, you have no internet connection at the moment \n"
"Will stop bundle(s) installation now"
msgstr "对不起，你现在未连接互联网 ⏎安装程序将停止。"

#: src/pages/configpage.cpp:351
msgid "loading package data..."
msgstr "正在载入软件包数据…"

#: src/pages/configpage.cpp:352
msgid "Loading package data..."
msgstr "正在载入软件包数据…"

#: src/pages/configpage.cpp:353
msgid "checking dependencies..."
msgstr "正在检查依赖关系..."

#: src/pages/configpage.cpp:354
msgid "Checking dependencies..."
msgstr "正在检查依赖关系..."

#: src/pages/configpage.cpp:355
msgid "resolving dependencies..."
msgstr "正在解决依赖关系..."

#: src/pages/configpage.cpp:356
msgid "Resolving dependencies..."
msgstr "正在解决依赖关系..."

#: src/pages/configpage.cpp:357
msgid "checking package integrity..."
msgstr "正在检查软件包完整性…"

#: src/pages/configpage.cpp:358
msgid "Checking package integrity..."
msgstr "正在检查软件包完整性…"

#: src/pages/configpage.cpp:359
msgid "Total Download Size:"
msgstr "全部下载大小："

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:928
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, downloadBundlesButton)
#: src/pages/configpage.cpp:419 rc.cpp:172
msgid "Download Popular Bundles"
msgstr "下载受欢迎的 Bundles 软件包"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:906
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, bootloaderSettingsButton)
#: src/pages/configpage.cpp:432 rc.cpp:169
msgid "Bootloader Settings"
msgstr "引导程序设置"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:867
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, initRamDiskButton)
#: src/pages/configpage.cpp:445 rc.cpp:163
msgid "Customize Initial Ramdisk"
msgstr "自定义初始ramdisk"

#: src/pages/configpage.cpp:508
msgid ""
"Bootloader-Setup finished with Exitcode: %1\n"
"Some might went wrong. Before reboot it is recommended \n"
"to check %2/boot/grub/grub.cfg. \n"
msgstr "引导装载程序安装完成，结束代码：%1 \n可能发生一些错误。在重启之前，\n请建议检查 %2/boot/grub/grub.cfg。\n"

#: src/pages/licensepage.cpp:53
msgid "Proprietary ATI Driver"
msgstr "专有ATI驱动"

#: src/pages/licensepage.cpp:57
msgid "Proprietary NVidia Driver"
msgstr "专有NVidia驱动"

#: src/pages/licensepage.cpp:119
msgid "Accept license for: "
msgstr "接受如下许可协议："

#: src/pages/localepage.cpp:342
msgid "You need to select a timezone"
msgstr "请选择你的时区"

#: src/pages/netinstpage.cpp:22
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/pages/netinstpage.cpp:22
msgid "Default group"
msgstr "默认组"

#: src/pages/netinstpage.cpp:23
msgid "Wireless"
msgstr "无线网络"

#: src/pages/netinstpage.cpp:23
msgid "Tools for wireless connections"
msgstr "无线网络工具"

#: src/pages/netinstpage.cpp:24
msgid "CCR"
msgstr "CCR"

#: src/pages/netinstpage.cpp:24
msgid "Tools for the Chakra Community Repository"
msgstr "Chakra 社区软件仓库工具"

#: src/pages/netinstpage.cpp:25
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: src/pages/netinstpage.cpp:25
msgid "Applications to work with graphics"
msgstr "图形"

#: src/pages/netinstpage.cpp:26
msgid "Burning"
msgstr "正在烧录"

#: src/pages/netinstpage.cpp:26
msgid "Set of packages for disc burning"
msgstr ""

#: src/pages/netinstpage.cpp:27
msgid "Printing"
msgstr "正在打印"

#: src/pages/netinstpage.cpp:27
msgid "Print much?"
msgstr "更多打印？"

#: src/pages/netinstpage.cpp:28
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#: src/pages/netinstpage.cpp:28
msgid "Music and video players"
msgstr "音乐与视频播放器"

#: src/pages/netinstpage.cpp:29
msgid "Gtk Integration"
msgstr "GTK 集成"

#: src/pages/netinstpage.cpp:29
msgid "Integrate Gtk applications with plasma"
msgstr ""

#: src/pages/netinstpage.cpp:30
msgid "Miscelaneous"
msgstr "杂项"

#: src/pages/netinstpage.cpp:30
msgid "Useful tools and apps"
msgstr ""

#: src/pages/netinstpage.cpp:40
msgid ""
"Network Installation. (Disabled: Unable to fetch package lists, check your "
"network connection)"
msgstr ""

#: src/pages/partitionpage.cpp:91
msgid "Please enter a custom mountpoint"
msgstr "请输入一个自定义的挂载点"

#: src/pages/partitionpage.cpp:103
msgid "The mount point must start with /"
msgstr "挂载点必须以 /开头"

#: src/pages/partitionpage.cpp:104
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/pages/partitionpage.cpp:198
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/pages/partitionpage.cpp:198
msgid "Unsupported"
msgstr "不支持的"

#: src/pages/partitionpage.cpp:426
msgid "Loading partitions..."
msgstr "正在加载分区..."

#: src/pages/partitionpage.cpp:675
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: src/pages/partitionpage.cpp:825
msgid ""
"Tribe detected target partitions which are mounted. Do you want Tribe to "
"unmount them?"
msgstr "Tribe 检测到目标分区已经挂载。您想要 Tribe 卸载他们吗？"

#: src/pages/partitionpage.cpp:841
msgid ""
"Tribe failed to unmount a partition which is target for the installation. "
"You need to unmount the partitions manually before you can proceed."
msgstr "Tribe 未能卸载安装的目标分区。您必须手动卸载分区才能继续。"

#: src/pages/partitionpage.cpp:843
msgid "Target partitions mounted"
msgstr "目标分区已经挂载"

#: src/pages/partitionpage.cpp:854
msgid ""
"The partition you have chosen to mount as '/' is too small. It should have a"
" capacity of at least %1 for a successful installation."
msgstr "您选择要挂载 / 的分区太小。它应该至少有 %1 的容量以确保安装成功。"

#: src/pages/partitionpage.cpp:857 src/pages/partitionpage.cpp:897
msgid "Target's capacity not sufficient"
msgstr "目标的容量不足"

#: src/pages/partitionpage.cpp:877
msgid ""
"The partition you have chosen to mount as '/' is not marked for formatting. "
"This might create problems. Do you still want to continue without formating "
"it?"
msgstr "您选择作的 / 的分区没有标记为格式化，这可能会造成问题。你仍想不格式化依然继续吗？"

#: src/pages/partitionpage.cpp:895
msgid ""
"You have selected '%1' as a mountpoint, which is not valid. A valid "
"mountpoint always starts with '/' and represents a directory on disk"
msgstr "您已经选取 '%1' 为挂载点，但那是无效的。有效的挂载点是以 / 开头，并代表磁盘上的一个目录"

#: src/pages/partitionpage.cpp:906
msgid ""
"You need to select a root partition ('/') to proceed with the installation. "
msgstr "您需要选择一个根分区 ('/') 以进行安装。"

#: src/pages/partitionpage.cpp:927
msgid ""
"When using a GPT Partition Table you need to have a unformatted partition "
"with the bios_grub flag!"
msgstr "使用 GPT 分区表时，需要有 bios_grub 标志的未格式化分区！"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:50
msgid "Network install"
msgstr "网络安装"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:52
msgid "Offline install"
msgstr "离线安装"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:73
msgid "New partition (%1) on %2"
msgstr "新分区 (%1) 位于 %2"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:75
msgid "%1 will be used as %2\n"
msgstr "%1 将被用作 %2\n"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:79
msgid ""
"'%1' will be used as timezone\n"
"'%2' will be used as language and '%3' will be used as locale\n"
"Keyboard settings: %4  %5  %6"
msgstr "'%1'将被用作时区\n'%2'将被用作语言，'%3'将被用作区域\n键盘设置：%4 %5 %6"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:102
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/pages/readyinstallpage.cpp:106
msgid ""
"The following partitions appear to be mounted: %1. To let the installation "
"happen correctly, Tribe will now unmount them."
msgstr "下列分区似乎已经挂载：%1.为了让安装正常进行，Tribe 现在会卸载它们。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:162
msgid "You must give at least one login name."
msgstr "您必须至少给一个登录名。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:166
msgid "Root Passwords cannot be empty."
msgstr "根用户密码不能为空。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:170
msgid "Root Passwords do not match..."
msgstr "Root 密码不匹配..."

#: src/pages/usercreationpage.cpp:184
msgid "Login names cannot be empty."
msgstr "登录名不能为空。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:188
msgid "Login names must be unique."
msgstr "登录名必须为唯一的。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:193
msgid "Passwords cannot be empty."
msgstr "密码不能为空。"

#: src/pages/usercreationpage.cpp:197
msgid "Passwords do not match..."
msgstr "密码不匹配..."

#: src/pmhandler.cpp:360
msgid "Preparing hard drive for installation..."
msgstr "正在准备要安装的硬盘..."

#: src/pmhandler.cpp:381
msgid "Analyzing disk..."
msgstr "分析磁盘..."

#: src/pmhandler.cpp:445
msgid "There was an error while formatting partitions"
msgstr "格式化分区时有错误发生"

#: src/widgets/avatardialog.cpp:52 src/widgets/avatardialog.cpp:71
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/widgets/kbpreview/kbpreviewframe.cpp:333
#: src/widgets/kbpreview/kbpreviewframe.cpp:353
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#: src/widgets/kbpreview/kbpreviewframe.cpp:338
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#: src/widgets/kbpreview/kbpreviewframe.cpp:348
msgid "AltGr"
msgstr "右Alt"

#: src/widgets/kbpreview/kbpreviewframe.cpp:395
msgid "No preview found"
msgstr "找不到预览"

#: src/widgets/userwidget.cpp:32
msgid "Usernames can not contain uppercase letters."
msgstr "用户名不能含有大写字母。"

#: src/widgets/userwidget.cpp:34
msgid "Usernames can not contain spaces."
msgstr "用户名不能含有空格。"

#: src/widgets/userwidget.cpp:36
msgid "%1 is not a valid character"
msgstr "%1 不是有效的字符"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:172
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:6
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">Welcome</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">欢迎</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:198
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#. i18n: file: ui/pages/releasenotes.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, ReleaseNotes)
#: rc.cpp:13 rc.cpp:464
msgid "Release Notes"
msgstr "发行注记"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:224
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, licenseLabel)
#: rc.cpp:16
msgid "License Approval"
msgstr "许可协议"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:261
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_11)
#: rc.cpp:19
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">Installation</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">安装</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:287
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_13)
#: rc.cpp:26
msgid "Install System"
msgstr "安装系统"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:324
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_14)
#: rc.cpp:29
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">Configuration</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">配置</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:331
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_16)
#: rc.cpp:36
msgid "Reboot / Enjoy"
msgstr "重启/享用"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:410
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_24)
#: rc.cpp:39
msgid "Language & Time"
msgstr "语言＆时间"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:443
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_15)
#: rc.cpp:42
msgid "Create Users"
msgstr "创建用户"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:469
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_21)
#: rc.cpp:45
msgid "Ready to Install"
msgstr "准备安装"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:514
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, keyboardLabel)
#: rc.cpp:48
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:521
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_25)
#: rc.cpp:51
msgid "Disk setup"
msgstr "磁盘设置"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:532
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_26)
#: rc.cpp:54
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">Preparation</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-weight:600; color:#ffffff;\">准备工作</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:539
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:61
msgid "Installation Type"
msgstr "安装类型"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:623
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, abortButton)
#: rc.cpp:64
msgid "Abort installation"
msgstr "中止安装"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:655
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, previousButton)
#: rc.cpp:67
msgctxt "Previous Page"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#. i18n: file: ui/pages/base.ui:674
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, nextButton)
#: rc.cpp:70
msgctxt "Next Page"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:46
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:73
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Bootloader Installation</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">启动管理器安装</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:58
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:80
msgid ""
"You can now install GRUB as your main bootloader.\n"
"\n"
"If you are unsure where you should install the bootloader to, \n"
"just leave the default value (hd0)."
msgstr "您现在可以安装 GRUB 作为主要的引导装载程序。\n\n如果您不确定应该将引导装载程序安装在哪里，\n那就直接使用默认值 (hd0)。"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:71
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, checkBox)
#: rc.cpp:86
msgid "Install Bootloader"
msgstr "安装启动管理器"

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:89
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, pushButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:261
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, advancedButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:264
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, advancedButton)
#: rc.cpp:89 rc.cpp:395 rc.cpp:398
msgid "Advanced..."
msgstr "高级..."

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:135
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:92
msgid "Install to:"
msgstr "安装至："

#. i18n: file: ui/pages/bootloader.ui:142
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLineEdit, lineEdit)
#: rc.cpp:95
msgid "hd0"
msgstr "hd0"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:46
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:98
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Configuration</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">调整设置</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:119
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, usb)
#: rc.cpp:105
msgid "USB"
msgstr "USB"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:126
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, nfs)
#: rc.cpp:108
msgid "NFS Shares"
msgstr "NFS 共享"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:133
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_4)
#: rc.cpp:111
msgid "Activate support for booting from:"
msgstr "开启从下列选项开机的支持："

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:140
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, firewire)
#: rc.cpp:114
msgid "FireWire"
msgstr "FireWire火线接口"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:147
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, raid)
#: rc.cpp:117
msgid "Software Raid Arrays"
msgstr "软件 Raid 阵列"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:154
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, lvm2)
#: rc.cpp:120
msgid "LVM2 Volumes"
msgstr "LVM2 卷"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:161
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, encrypted)
#: rc.cpp:123
msgid "Encrypted Volumes"
msgstr "加密卷"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:180
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton,
#. generateInitRamDiskButton)
#: rc.cpp:126
msgid "Generate Initial Ramdisk"
msgstr "生成初始 Ramdisk"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:216
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, mdp)
#: rc.cpp:129
msgid "MDP Partition Arrays"
msgstr "MDP 分区阵列"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:223
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, pcmcia)
#: rc.cpp:132
msgid "PCMCIA"
msgstr "PCMCIA"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:314
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, bundlesDownloadButton)
#: rc.cpp:135
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:408
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_5)
#: rc.cpp:138
msgid "Chakra"
msgstr "Chakra"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:456
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_6)
#: rc.cpp:141
msgid "Mac"
msgstr "Mac"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:485
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_7)
#: rc.cpp:144
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:564
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, colorizeButton)
#: rc.cpp:147
msgid "Colorize"
msgstr "色彩化"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:679
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, bootloaderCheckBox)
#: rc.cpp:150
msgid "Install GRUB2"
msgstr "安装 GRUB2"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:690
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, bootloaderLabel)
#: rc.cpp:153
msgid ""
"You can now install GRUB2 as your main bootloader. \n"
"Tribe will install GRUB2 on the same hard drive where your \"/boot\" folder is located."
msgstr "您现在可以安装 GRUB2 作为主要的引导装载程序。\nTribe 将在 /boot 文件夹所在的硬盘上安装 GRUB2。"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:759
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, cancelButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:150
#. i18n: ectx: property (text), widget (KPushButton,
#. editPartitionCancelButton)
#. i18n: file: ui/widgets/avatardialog.ui:114
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, cancelButton)
#: rc.cpp:157 rc.cpp:389 rc.cpp:502
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:839
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, changeAppearanceButton)
#: rc.cpp:160
msgid "Change System Appearance"
msgstr "更改系统外观"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:877
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:166
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#. i18n: file: ui/pages/config.ui:940
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:175
msgid ""
"Your newly installed Chakra system is ready.  Here you can choose advanced "
"extra options like creating initial ramfs for booting from an usb device or "
"using an existing bootloader to add Chakra to (not having Tribe install "
"GRUB2). "
msgstr "您新安装的 Chakra 系统准备就绪。在这里您可以选择高级的额外选项，例如建立ramfs，让系统可从 usb 设备启动，或将 Chakra 加入到现有的引导装载程序(不用Tribe 安装 GRUB2)。"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:46
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:178
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Installation Completed!</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">安装完成！</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:68
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:185
msgid ""
"Congratulations, the installation has been completed!\n"
"\n"
"We hope you enjoyed what you have seen as much as we enjoyed creating it.\n"
"You can now reboot into the installed system or keep using the LiveCD.\n"
"\n"
"In case you want to check the installation logs,\n"
"take a look into /tmp on the live system or into /var/log on the installed system.\n"
"\n"
"Thanks for using Chakra, and get in touch with us in the forums, share opinions, give advices;\n"
"To put it simple: Get involved! (http://chakra-project.org)\n"
"\n"
"Have Fun!\n"
"\n"
"The Chakra Team"
msgstr "恭喜，安装已经完成 ! \n\n希望您用着和我们制作它一样开心。\n您现在可以重启进入安装好的系统或者继续使用 LiveCD。\n\n如果你想查看安装日志，\n请前往本系统上的 /tmp 或者已安装系统上的 /var/log 目录查看。\n\n感谢您使用 Chakra！您可以到论坛上与我们沟通、分享意见、给予建议；\n简单的来说：一起来参与进来吧！(http://chakra-project.org)\n\n祝您使用愉快！\n\nChakra 团队"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:105
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, rebootButton)
#: rc.cpp:201
msgid "Restart Computer"
msgstr "重启计算机"

#. i18n: file: ui/pages/finish.ui:118
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, chakraButton)
#: rc.cpp:204
msgid "Keep using the LiveCD"
msgstr "继续使用 LiveCD"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:13
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, tribeInit)
#: rc.cpp:207
msgid "Ramdisk"
msgstr "Ramdisk"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:49
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:210
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Ramdisk Setup</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Ramdisk(虚拟硬盘)设置</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:58
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:217
msgid ""
"Your hardware will be configured automatically during the installation and a"
" initial ramdisk environment for booting the linux kernel will be built. "
"Everything should happen without intervention, but you might need some "
"options for special boot methods. If you are unsure on what this means, "
"simply press the \"Next\" button. Otherwise check out the ramdisk options "
"below and select the items you need for your system."
msgstr " 安装期间，您的硬件将被自动配置，并将构建一个引导 linux 内核的ramdisk 环境。一切都将顺利发生而无需干预，但您可能会选用一些特殊引导方式。如果你不知道这是什么意思，那就简单的按下“下一步”按钮。否则的话，检查下面的 ramdisk 选项并为您的系统选择所需的项目。"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:81
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, pushButton)
#: rc.cpp:220
msgid "Ramdisk Options"
msgstr "Ramdisk(虚拟硬盘)选项"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:111
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, usb)
#: rc.cpp:223
msgid "Activate support for booting from USB devices"
msgstr "激活从 USB 设备引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:118
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, firewire)
#: rc.cpp:226
msgid "Activate support for booting from FireWire devices"
msgstr "激活从 FireWire(火线) 设备引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:125
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, pcmcia)
#: rc.cpp:229
msgid "Activate support for booting from PCMCIA devices"
msgstr "激活从 PCMCIA 设备引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:132
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, nfs)
#: rc.cpp:232
msgid "Activate support for booting from NFS shares"
msgstr "激活从 NFS 共享引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:139
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, raid)
#: rc.cpp:235
msgid "Activate support for booting from Software Raid arrays"
msgstr "激活从软 Raid 阵列引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:146
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, mdp)
#: rc.cpp:238
msgid "Activate support for booting from Software Raid/MDP Partition arrays"
msgstr "激活从软 Raid/MPD 分区阵列引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:153
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, lvm2)
#: rc.cpp:241
msgid "Activate support for booting from LVM2 volumes"
msgstr "激活从 LVM2 卷引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/init.ui:160
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, encrypted)
#: rc.cpp:244
msgid "Activate support for booting from Encrypted volumes"
msgstr "激活从加密卷引导的支持"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Installation)
#: rc.cpp:247
msgid "Tribe Installation"
msgstr "Tribe 安装"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:101
#. i18n: ectx: property (text), item, widget (QComboBox, comboBox)
#: rc.cpp:250
msgid "Nine Inch Nails - Discipline"
msgstr "Nine Inch Nails - Discipline"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:106
#. i18n: ectx: property (text), item, widget (QComboBox, comboBox)
#: rc.cpp:253
msgid "Severed Fifth - War"
msgstr "Severed Fifth - War"

#. i18n: file: ui/pages/installation.ui:111
#. i18n: ectx: property (text), item, widget (QComboBox, comboBox)
#: rc.cpp:256
msgid "Dunkelstern - Out of the box"
msgstr "Dunkelstern - Out of the box"

#. i18n: file: ui/pages/intro.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Intro)
#: rc.cpp:259
msgid "Tribe Intro"
msgstr "Tribe 介绍"

#. i18n: file: ui/pages/intro.ui:106
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:262
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:12pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; color:#eeeeee;\">Welcome to the Chakra Installation!</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">This installer will guide you through the process of installing</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">the Chakra live system on your computer. After the installation you will</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">have a ready-to-use Chakra Linux system.</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\"> Please carefully read all of the instructions, understand LVM, RAID</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\"> and automated partitioning are not supported at this time.</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\"> Remember:</span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536;\"> </span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#ff0000;\">Tribe should be good to your hamster...but it has its limitations</span></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#ff0000;\"></p>\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">Have fun! - The Chakra Developers</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:12pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; color:#eeeeee;\">欢迎使用 Chakra 安装程序！</span></p>\n<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;\"></p>\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">这个安装程序会指导你</span></p>\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">将Chakra live 系统安装到电脑。在完成之后</span></p>\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">新的Chakra Linux 系统即可使用。</span></p>\n<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\"></p>\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">请仔细阅读所有说明，目前还不支持 LVM、RAID</span></p>\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\"> 与自动分区。</span></p>\n<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; color:#eeeeee;\"></p>\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">请记住：</span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536;\"> </span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#ff0000;\">Tribe 是个很好的安装指南，但它还是有缺点的</span></p>\n<p align=\"center\" style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#ff0000;\"></p>\n<p align=\"center\" style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:8pt; font-weight:536; color:#eeeeee;\">祝玩的愉快！ - Chakra 开发团队</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/keyboard.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Keyboard)
#: rc.cpp:280
msgid "Keyboard Setup"
msgstr "键盘设置"

#. i18n: file: ui/pages/keyboard.ui:26
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:283
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Keyboard Setup</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">键盘设置</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/keyboard.ui:40
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:290
msgid ""
"Tribe will automatically try to detect your keyboard layout based on the settings you have selected during the boot.\n"
"You can modify it to your liking, and type a few words to test your layout."
msgstr "Tribe 将自动检测键盘布局，基于您在启动时选择的设定。\n您可以根据自己的喜好进行修改，并输入几个字来测试您的布局。"

#. i18n: file: ui/pages/keyboard.ui:127
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, lblLanguage)
#: rc.cpp:294
msgid "Layout:"
msgstr "布局："

#. i18n: file: ui/pages/keyboard.ui:153
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, lblVariant)
#: rc.cpp:297
msgid "Variant:"
msgstr "变体："

#. i18n: file: ui/pages/keyboard.ui:192
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, lblTestLayout)
#: rc.cpp:300
msgid "Test Layout:"
msgstr "测试布局："

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:49
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:303
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">License Approval</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">许可协议</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:61
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:310
msgid ""
"Chakra includes some proprietary software like hardware drivers, media "
"plugins and fonts. To install them, you have to read and accept their "
"licenses. If you choose against a license, the installer will try to use a "
"free solution (if one is available)."
msgstr "Chakra 包含一些专有软件像硬件驱动，多媒体插件和字体。要安装它们，您必须 接受它们的许可协议。如果您拒绝许可协议，安装程序将尝试使用自由软件代替 （如果存在可用软件的话）。"

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:74
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, licenseLabel)
#: rc.cpp:313
msgid "Approve license for:"
msgstr "许可协议："

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:103
#. i18n: ectx: property (text), widget (QRadioButton, declineButton)
#: rc.cpp:316
msgid "Decline License"
msgstr "拒绝许可协议"

#. i18n: file: ui/pages/license.ui:110
#. i18n: ectx: property (text), widget (QRadioButton, acceptButton)
#: rc.cpp:319
msgid "Accept License"
msgstr "接受许可协议"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Locale)
#: rc.cpp:322
msgid "Form"
msgstr "表单"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:35
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_4)
#: rc.cpp:325
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Language &amp; Time</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">语言 &amp; 时间</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:45
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_5)
#: rc.cpp:332
msgid ""
"Please select the nearest city on the globe so the installer can suggest the"
" locale and timezone settings for you. You can fine-tune the suggested "
"settings at the bottom of the page. If you cant find your region or city on "
"the globe, you can zoom in by using the slider on the left."
msgstr "请在地球仪上选择离您最近的城市，这样安装程序才能够为您推荐最佳的地区和时区。您可以在页面的底部微调推荐的设置。如果您无法在地球仪上找到您的地区或者城市,您可以通过使用左边的滑块来放大。"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:69
#. i18n: ectx: property (clickMessage), widget (KLineEdit, locationsSearch)
#: rc.cpp:335
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:162
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:338
msgid "Continent:"
msgstr "洲："

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:185
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:341
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:208
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:344
msgid "Locale:"
msgstr "区域:"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:263
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, showLocalesCheck)
#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:270
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, showKDELangsCheck)
#: rc.cpp:347 rc.cpp:350
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#. i18n: file: ui/pages/locale.ui:277
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_6)
#: rc.cpp:353
msgid "Region: "
msgstr "地区："

#. i18n: file: ui/pages/netinst.ui:35
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:356
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Installation Type</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">安装类型</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/netinst.ui:48
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:363
msgid "Select the type of installation you wish to perform."
msgstr "选择您想要执行的安装类型"

#. i18n: file: ui/pages/netinst.ui:96
#. i18n: ectx: property (text), widget (QRadioButton, isoinst)
#: rc.cpp:366
msgid ""
"Offline Installation.  This installs the system from the packages included "
"on the ISO, default option"
msgstr ""

#. i18n: file: ui/pages/netinst.ui:109
#. i18n: ectx: property (text), widget (QRadioButton, netinst)
#: rc.cpp:369
msgid ""
"Network Installation.  Downloads and installs a minimal working KDE desktop."
"  Network install speed depends fully on your download speeds."
msgstr ""

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, Partition)
#: rc.cpp:372
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:43
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:375
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Disk setup</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">磁盘设置</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:59
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, descriptionLabel)
#: rc.cpp:382
msgid ""
"Please select a mountpoint for your partitions. No permanent changes to your hard drive will be made when you will press \"Next\". Note: selected partitions are not explicitly formatted.\n"
"If later during this install you choose to install a bootloader, Tribe will install GRUB2 on the same hard drive where your \"/boot\" partition is located"
msgstr "请为您的分区选择一个挂载点。未按 \"下一步\" 时，不会对磁盘进行任何永久性的操作，注意：所选的分区不会被格式化(仅在选定分区并选择“Format”后才会格式化，建议最好选择格式化)。如果在接下来的安装过程您选择安装引导装载程序，Tribe 将把GRUB2安装在 \"/boot\" 分区所在的分区上"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:104
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, filesystemLabel)
#: rc.cpp:386
msgid "Filesystem: "
msgstr "文件系统："

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:202
#. i18n: ectx: property (text), widget (KPushButton, editPartitionOkButton)
#. i18n: file: ui/widgets/avatardialog.ui:85
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, okButton)
#: rc.cpp:392 rc.cpp:499
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:299
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, formatButton)
#: rc.cpp:401
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:318
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, undoButton)
#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:321
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, undoButton)
#: rc.cpp:404 rc.cpp:407
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#. i18n: file: ui/pages/partition.ui:337
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, unmountButton)
#: rc.cpp:410
msgid "Unmount the selected partition"
msgstr "卸载所选的分区"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:35
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:413
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Ready to Install</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">准备安装</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:59
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:420
msgid ""
"The system will be installed with the following settings. Before continuing,"
" please review your selections:\n"
msgstr "系统将使用下列设置来安装。在继续安装之前，请检查您的选择：\n"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:94
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, installTitle)
#: rc.cpp:424
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">The following installation will be performed:</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">⏎ <html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">⏎ p, li { white-space: pre-wrap; }⏎ </style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">⏎ <p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">将执行下面的安装：</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:104
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, installLabel)
#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:146
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, mountLabel)
#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:197
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, formatLabel)
#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:248
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, timezoneLabel)
#: rc.cpp:431 rc.cpp:441 rc.cpp:451 rc.cpp:461
msgid "TextLabel"
msgstr "文本标签"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:136
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, mountTitel)
#: rc.cpp:434
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">The following partitions will be used:</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">将使用以下分区：</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:187
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, formatTitel)
#: rc.cpp:444
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">The following partitions will be formatted:</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">下列分区将被格式化：</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/readyinstall.ui:238
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, timezoneTitel)
#: rc.cpp:454
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">Language and timezone settings:</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:12pt; font-weight:600; color:#eeeeee;\">语言与时区设定：</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/releasenotes.ui:47
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:467
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Release Notes</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-size:10pt;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">发行注记</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/releasenotes.ui:60
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:474
msgid ""
"Check out what's new, the known issues and general information about this "
"version of Chakra. As always, you are encouraged to tell us what you think, "
"either by visiting our forums or bug tracker."
msgstr "检查关于这个版本Ckakra有什么新的功能，已知问题和一般信息。 和往常一样，有什么想法请告诉我们，访问我们的论坛或者是bug tracker。 "

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:35
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:477
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">Create Users</span></p></body></html>"
msgstr "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css\">\np, li { white-space: pre-wrap; }\n</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:14pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:22pt; font-weight:600; color:#ffffff;\">创建用户</span></p></body></html>"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:42
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:484
msgid "Enter at least one login name and password."
msgstr "输入至少一个登录名与密码。"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:178
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, addUser)
#: rc.cpp:487
msgid "Add another user account."
msgstr "新增其他用户帐号。"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:286
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, hostname_extra_label)
#: rc.cpp:490
msgid ""
"<small>This name will be used if you make the computer visible to others on "
"a network.</small>"
msgstr "<small>如果您让本机在网络上可见的话，这名字将作为网络上显示的名字。</small>"

#. i18n: file: ui/pages/usercreation.ui:299
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:493
msgid "...and, what is the name of this computer?"
msgstr "...那么，这台电脑的名称是？"

#. i18n: file: ui/widgets/avatardialog.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, AvatarDialog)
#: rc.cpp:496
msgid "Select an Avatar..."
msgstr "选取一个头像..."

#. i18n: file: ui/widgets/errorhandling.ui:14
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QMainWindow, MainWindow)
#: rc.cpp:505
msgid "MainWindow"
msgstr "主窗口"

#. i18n: file: ui/widgets/errorhandling.ui:31
#. i18n: ectx: attribute (title), widget (QWidget, tab)
#: rc.cpp:508
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#. i18n: file: ui/widgets/errorhandling.ui:46
#. i18n: ectx: attribute (title), widget (QWidget, tab_2)
#: rc.cpp:511
msgid "Initramdisk"
msgstr "初始RAM磁盘"

#. i18n: file: ui/widgets/errorhandling.ui:61
#. i18n: ectx: attribute (title), widget (QWidget, tab_3)
#: rc.cpp:514
msgid "Grub"
msgstr "Grub"

#. i18n: file: ui/widgets/errorhandling.ui:76
#. i18n: ectx: attribute (title), widget (QWidget, tab_4)
#: rc.cpp:517
msgid "X.Org"
msgstr "X.Org"

#. i18n: file: ui/widgets/errorhandling.ui:131
#. i18n: ectx: property (text), widget (QPushButton, pushButton)
#: rc.cpp:520
msgid "Report Bug"
msgstr "报告Bug"

#. i18n: file: ui/widgets/groupselectionwidget.ui:20
#. i18n: ectx: property (windowTitle), widget (QWidget, GroupSelectionWidget)
#: rc.cpp:523
msgid "Frame"
msgstr "框架"

#. i18n: file: ui/widgets/groupselectionwidget.ui:29
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, group)
#: rc.cpp:526
msgid "group"
msgstr "群组"

#. i18n: file: ui/widgets/groupselectionwidget.ui:36
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, description)
#: rc.cpp:529
msgid "description"
msgstr "描述"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:74
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, userDetails)
#: rc.cpp:532
msgid "Include more information about this user."
msgstr "包含更多关于此用户的信息。"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:132
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QPushButton, removeUser)
#: rc.cpp:535
msgid "Remove this user."
msgstr "移除此用户"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:151
#. i18n: ectx: property (format), widget (QProgressBar, passStrengthProgBar)
#: rc.cpp:539
#, no-c-format
msgid "password strength: %p%"
msgstr "密码强度：%p%"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:158
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_2)
#: rc.cpp:542
msgid "Password: "
msgstr "密码："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:216
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_3)
#: rc.cpp:545
msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:243
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label)
#: rc.cpp:548
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:259
#. i18n: ectx: property (toolTip), widget (QLineEdit, loginLine)
#: rc.cpp:551
msgid ""
"<html><head/><body><p>The user name may consist of a lowercase character or "
"\"_\", followed by up to 31 lowercase characters, digits or \"_\" and "
"\"-\".</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>用户名最少由一个小写字母或 \"_\" 组成，最多31位小写字母、数字或 \"_\" 和 \"-\"。</p></body></html>"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:301
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_4)
#: rc.cpp:554
msgid "Name: "
msgstr "名称："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:344
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, autoLoginCheckBox)
#: rc.cpp:557
msgid "Login Automatically"
msgstr "自动登录"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:381
#. i18n: ectx: property (text), widget (QCheckBox, rootUsesUserPwCheckBox)
#: rc.cpp:560
msgid ""
"Select to use the above password as \n"
"the Administrator password"
msgstr "使用上面的密码作为系统管理员的密码"

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:433
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_5)
#: rc.cpp:564
msgid "Root Password:  "
msgstr "Root 密码："

#. i18n: file: ui/widgets/userwidget.ui:443
#. i18n: ectx: property (text), widget (QLabel, label_6)
#: rc.cpp:567
msgid "Confirm Root Password:  "
msgstr "确认 Root 密码："

#: rc.cpp:568
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr "Hunt Xu,Xiang Yixiang,ZhangMin"

#: rc.cpp:569
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr "huntxu@live.cn,lovelinux229@gmail.com ,zm1990s@gmail.com"
